皮膚唔知搞乜嘢

是咁的
由中二，三開始皮膚出咗啲班印
唔知係咩黎
唔係暗瘡喇又唔凹凹凸凸
尚算平滑
遠睇唔覺近睇就好覺
有時候瞓醒覺起身又唔見有
但係過咗幾個鐘之後就會浮現咗出嚟
一啲都唔痕但係好似好恐怖
想問下大家知唔知係咩嚟
使唔使去睇皮膚科

屍斑

樣衰嘅DNA

毒氣攻心，打少啲飛機做多啲運動啦

有啲似阿源

雀班同黑班，好多人都有

原來好普遍，可以點改善？